情人節買花比女友 呢隻花邊到有我買？

ig 大把 旺中都見過

葵芳好似有

無玩ig😅😅

有無人比到確實地址我

公仔花小心反效果

好撚核突
鍾意呢啲嘅女, 飛得

Mk

好肉酸
利申： 收過鬆綁熊款 仲衰撚過真花

好主觀架啦

今日行過西九龍中心見到 蘋果商場

唔好送呢啲啦

好撚核突

雖然係有d核突
葵廣有

好核突 如果男朋友買畀我我實車爆佢個頭

點解會鍾意呢啲花束

雖然好好笑但係講得岩啊

但我冇男朋友 所以呢件事唔會發生到

朵花本身已經好核突
外面層紗可以話唔知做乜鳩 好大陸好娘
啲蛋黃哥我估都係翻版㗎啦
中間個心心簡直係為佢既醜陋作完美嘅作結

真心 我唔會想拎住佢係條街到行囉

推薦呢幾間畀大家
同埋我覺得d花後面塊紙咁長好撚似拜山拎去嗰啲花束
正正常常，去花墟買一紮
幾枝紅玫瑰 加張黑色/深色花紙 一個球型咁 已經好靚

呢幾間的確唔錯 不過我今年已經買左保鮮花

樓上d乾花要預幾多budget?洗唔洗$1000